由細到大好似冇咩見過真正幸福既男仔

女就有好多
做女人係香港除非你tail個5%
真係身體有毛病個d
絕症個d
其餘95%唔會辛苦得去邊
就算冇幸福都唔會爭太遠
但你男
落後國家一係做苦工一係打仗死
香港仲慘
加多樣精神虐待
隨時3個sd都未必有幸福
只要你唔係金字塔頂
你都係可有可無
可能你會覺得
自得其樂咪得
理人做咩
可惜人地心目中個你就係你
而唔係你以為既自己
男仔真係好難擁有幸福
有錢都係咁話
問心
你係男
有冇一刻感激生存
定還是
每朝好唔情願起身
人去到依個年紀
每晚都諗返grad job個陣
公司包場請去迪士尼
自己一個
衫都唔換行到天黑
等到煙花散場至捨得走
自己一個坐太空山 維尼 咖啡杯 飛碟
面對依個世界
已經無話可說
唯有腦裏面製造或者重現返
一d稍為冇咁辛苦既回憶

我覺得自己好幸福，其實我好感恩

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔路唔唔哂咩哈口